﻿# lemezek táblára CRUD műveletek
# torzsvendegek táblára CRUD műveletek
# vasarlas táblára CRUD műveletek

# Non-CRUD 1: Legnépszerűbb lemezek
# Non-CRUD 2: Törzsvendégek, akik vettek a megadott előadótól
# Non-CRUD 3: Törzsvendégek nevei és vett lemezek száma
